男朋友keep住用ex送嘅野

你小撚氣
擺明玩9你

用得唔好哂

用咩先

唔係diy既咪得

咁你都要送樣新野比佢先有得換架

咁你想佢要你個人定淨係要你送俾佢既野
你拍拖知佢個心係你度就夠啦

就係

有多個閪用點解唔用

男友無keep 住屌ex個西咪得

你咪用返自己ex送既野lor 打和

直接同佢講你唔鍾意囉

睇下用乜喇

我就覺得無乜所謂

唔係用佢個閪出精咪得囉

真係好用嘛，你整個更好嫁囉

睇係咩，銀包、手機、錶個啲緊係唔會就咁揼啦，除非係爛咗或者買咗新，都有可能係用慣就唔換，咪諗咁多野啦，唔係下下都仲留戀ex嘅

我嗰個都係

agger

重掛住 得閒屌番q

自己diy一個俾佢咪得囉！豬閪

正豬閪

男友戴住ex送畀佢嘅頸鏈，有隻戒指
冇理佢
點知戴戴下條鏈斷左唔見左

Ex 送咗個prada 銀包
我唔會用返個cheap 嘅銀包囉

未搵到替換姐

散左4年仲戴緊ex送既錶

好心你男人老狗驚咩姐
大家可以互插咪得lor